【行動】10月20 遊行｜黨鐵如何出賣港人｜光時應該要入既眼線筆

--------------------------------------------

黨鐵如何出賣港人

--------------------------------------------

🌟光時應該要入的日製液體眼線筆🌟
Jourmoe 三合一眼妝筆
液體果支只要眼部打底夠係唔易暈染
Sasa特價時好似118定98
好用過dejavu
Loveliner同moteliner轉左新裝後我無用過
比較唔到

唔該趣b